唔識野問一句：高速跑跑下急剎落地斷十字幾大

我朋友佢咁樣跑跑下停左
然後呢兩日個膝頭痛痛地

🤔🤔🤔

醫院有得照